%%% Copyright (C) 2018 Vincent Goulet
%%%
%%% Ce fichier fait partie du projet
%%% «Méthodes numériques en actuariat avec R»
%%% https://gitlab.com/vigou3/methodes-numeriques-en-actuariat
%%%
%%% Cette création est mise à disposition sous licence
%%% Attribution-Partage dans les mêmes conditions 4.0
%%% International de Creative Commons.
%%% https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/

\input{../share/preamble}
  \usepackage{soul}

  %%% Titre de la partie et image de couverture
  \parttitle{Analyse numérique}
  \hypersetup{pdftitle = {\thetitle\ - \theparttitle}}
  \newcommand{\imagefile}{Furcifer-pardalis}

  %%% Numérotation des chapitres
  \setcounter{chapter}{3}

  %%% Références externes
  \externaldocument{../simulation/montecarlo}

  %%% Commandes arithmétique des ordinateurs
  \newcommand{\ieee}[3]{\fbox{$#1$}\hspace{2pt}\fbox{$#2$}\hspace{2pt}\fbox{$#3$}}
  \newcommand{\fl}{\mathrm{fl}}

%  \includeonly{pagegarde}

\begin{document}

\frontmatter

\pagestyle{empty}

\input{../share/couverture-avant}
\null\cleardoublepage           % cf. section 2.2 textpos.pdf

\include{notices}
\clearpage

\pagestyle{companion}

\include{introduction}
\cleartorecto

\tableofcontents
\cleartorecto
\listoftables
\cleartorecto
\listoffigures
\cleartorecto
\listofvideos

%% Vignette tirée de xkcd.com
\cleartoverso
\thispagestyle{empty}
\begin{vplace}[0.45]
  \centering
  \setkeys{Gin}{width=\textwidth}
  \begin{minipage}{370pt}
    \includegraphics{xkcd.png} \\
    \footnotesize\sffamily%
    Tiré de \href{https://xkcd.com/571/}{XKCD.com}
  \end{minipage}
\end{vplace}

\mainmatter

\include{arithmetique_ordinateurs}
\include{resolution_equations}
\include{integration_numerique}

\appendix
\include{solutions}

\bibliography{r,math,stat,informatique,vg}

\pagestyle{empty}

\cleartoverso
\input{../share/colophon}

\cleartoverso
\input{../share/couverture-arriere}

\end{document}

%%% Local Variables:
%%% TeX-engine: xetex
%%% TeX-master: t
%%% coding: utf-8
%%% End:
